msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-30 10:25+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-30 10:26+0900\n"
"Last-Translator: thisgun <thisgun@sir.kr>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.8\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: e__;__;p__:1,2c;ep__:1,2c;n__:1,2\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: formmail.skin.php:10
#, php-format
msgid "Send an email to %s"
msgstr "%s 님께 메일보내기"

#: formmail.skin.php:21
msgid "Writing mail"
msgstr "메일쓰기"

#: formmail.skin.php:25 formmail.skin.php:26 register_form.skin.php:89
#: register_form.skin.php:90
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: formmail.skin.php:25 formmail.skin.php:29 formmail.skin.php:34
#: formmail.skin.php:44 login.skin.php:16 login.skin.php:18
#: memo_form.skin.php:22 password.skin.php:38 password_lost.skin.php:18
#: register_form.skin.php:69 register_form.skin.php:75
#: register_form.skin.php:79 register_form.skin.php:89
#: register_form.skin.php:108 register_form.skin.php:119
#: register_form.skin.php:129 register_form.skin.php:136
#: register_form.skin.php:143 register_form.skin.php:153
#: register_form.skin.php:179
msgid "Required"
msgstr "필수"

#: formmail.skin.php:29 formmail.skin.php:30 register_form.skin.php:119
msgid "E-mail"
msgstr "이메일"

#: formmail.skin.php:34 formmail.skin.php:35 scrap_popin.skin.php:20
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: formmail.skin.php:38
msgid "Type"
msgstr "형식"

#: formmail.skin.php:44 memo_form.skin.php:31
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: formmail.skin.php:49 formmail.skin.php:57
msgid "The attached file"
msgstr "첨부 파일"

#: formmail.skin.php:52
msgid "Please check if the file is attached after you send it."
msgstr ""
"첨부 파일은 누락될 수 있으므로 메일을 보낸 후 파일이 첨부 되었는지 반드시 확"
"인해 주시기 바랍니다."

#: formmail.skin.php:62 memo_form.skin.php:35 register_form.skin.php:277
msgid "Captcha"
msgstr "Captcha"

#: formmail.skin.php:67
msgid "Send Mail"
msgstr "메일발송"

#: formmail.skin.php:68 memo_view.skin.php:59
msgid "Close window"
msgstr "창닫기"

#: formmail.skin.php:79
msgid "The attachment takes a long time to transfer."
msgstr "첨부파일의 용량이 큰경우 전송시간이 오래 걸립니다."

#: formmail.skin.php:80
msgid "Do not close or refresh the window before sending mail is complete."
msgstr "메일보내기가 완료되기 전에 창을 닫거나 새로고침 하지 마십시오."

#: login.skin.php:16 login.skin.php:28
msgid "Member Login"
msgstr "회원로그인"

#: login.skin.php:17 register_form.skin.php:69 register_form.skin.php:70
#: register_result.skin.php:22
msgid "ID"
msgstr "아이디"

#: login.skin.php:18 login.skin.php:19 member_confirm.skin.php:28
#: password.skin.php:38 register_form.skin.php:75 register_form.skin.php:76
msgid "Password"
msgstr "패스워드"

#: login.skin.php:21
msgid "Autologin"
msgstr "자동로그인"

#: login.skin.php:24
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: login.skin.php:30
msgid "Register"
msgstr "회원가입"

#: login.skin.php:31
msgid "Find ID and Password"
msgstr "아이디 패스워드 찾기"

#: login.skin.php:46
msgid ""
"If you use auto login, you will not have to enter your member ID and "
"password from now on."
msgstr ""
"자동로그인을 사용하시면 다음부터 회원아이디와 패스워드를 입력하실 필요가 없습"
"니다."

#: login.skin.php:47
msgid "Please refrain from using personal information in public places."
msgstr "공공장소에서는 개인정보가 유출될 수 있으니 사용을 자제하여 주십시오."

#: login.skin.php:48
msgid "Do you want to use auto login?"
msgstr "자동로그인을 사용하시겠습니까?"

#: member_confirm.skin.php:13
msgid "Please enter your password again."
msgstr "패스워드를 한번 더 입력해주세요."

#: member_confirm.skin.php:15
msgid "Enter your password and your membership withdrawal will be completed."
msgstr "패스워드를 입력하시면 회원탈퇴가 완료됩니다."

#: member_confirm.skin.php:17
msgid ""
"To ensure your information is secure, we confirm your password once more."
msgstr "회원님의 정보를 안전하게 보호하기 위해 패스워드를 한번 더 확인합니다."

#: member_confirm.skin.php:26
msgid "Member ID"
msgstr "회원아이디"

#: member_confirm.skin.php:29 password.skin.php:39 password_lost.skin.php:24
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: memo.skin.php:13 memo.skin.php:27 memo_form.skin.php:13
#: memo_view.skin.php:23
msgid "Received Memo"
msgstr "받은쪽지"

#: memo.skin.php:14 memo.skin.php:27 memo_view.skin.php:24
msgid "Sent Memo"
msgstr "보낸쪽지"

#: memo.skin.php:15 memo_form.skin.php:15 memo_form.skin.php:19
#: memo_view.skin.php:25
msgid "Write Memo"
msgstr "쪽지쓰기"

#: memo.skin.php:19
#, php-format
msgid "%s total memo received"
msgid_plural "%s totals memo received"
msgstr[0] "전체 받은 쪽지 %s"

#: memo.skin.php:19
#, php-format
msgid "%s total memo sent"
msgid_plural "%s totals memo sent"
msgstr[0] "전체 보낸 쪽지 %s"

#: memo.skin.php:20 notice.skin.php:19
msgid "Cases"
msgstr "건"

#: memo.skin.php:32 notice.skin.php:42 register_form.skin.php:204
#: register_form.skin.php:224 scrap.skin.php:19
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: memo.skin.php:35
msgid "No Memos."
msgstr "쪽지가 없습니다."

#: memo.skin.php:43
#, php-format
msgid "The maximum number of days to keep Memos is <strong>%s</strong> days."
msgstr "쪽지 보관일수는 최장 <strong>%s</strong>일 입니다."

#: memo.skin.php:47 memo_form.skin.php:42 password_lost.skin.php:25
#: point.skin.php:42 profile.skin.php:45 scrap.skin.php:28
msgid "Close Window"
msgstr "창닫기"

#: memo_form.skin.php:10 memo_form.skin.php:14
msgid "Send Memo"
msgstr "쪽지 보내기"

#: memo_form.skin.php:22
msgid "Receiving Member ID"
msgstr "받는 회원아이디"

#: memo_form.skin.php:24
msgid "Enter Member Nickname"
msgstr "회원 닉네임 입력"

#: memo_form.skin.php:25
msgid "Separate multiple members by comma (,)."
msgstr "여러 회원에게 보낼때는 컴마(,)로 구분하세요."

#: memo_form.skin.php:27
#, php-format
msgid "When sending a note, deduct %s points per member."
msgstr "쪽지 보낼때 회원당 %s 점의 포인트를 차감합니다."

#: memo_form.skin.php:43
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: memo_view.skin.php:5 memo_view.skin.php:10
msgid "Sent"
msgstr "보낸"

#: memo_view.skin.php:6 memo_view.skin.php:9
msgid "Received"
msgstr "받은"

#: memo_view.skin.php:31
msgid "Memo Content"
msgstr "쪽지 내용"

#: memo_view.skin.php:35
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: memo_view.skin.php:39
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: memo_view.skin.php:50
msgid "Prev"
msgstr "이전"

#: memo_view.skin.php:53
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: memo_view.skin.php:55
msgid "List"
msgstr "목록"

#: memo_view.skin.php:56
msgid "Reply"
msgstr "답변"

#: notice.skin.php:5
msgid "No notices found"
msgstr "알림이 없습니다"

#: notice.skin.php:14
msgid "View all"
msgstr "전체 보기"

#: notice.skin.php:15
msgid "Readed"
msgstr "읽은알림"

#: notice.skin.php:16
msgid "Unreaded"
msgstr "안읽은알림"

#: notice.skin.php:18
msgid "Notice list"
msgstr "알림목록"

#: notice.skin.php:19
msgid "Total"
msgstr "전체"

#: notice.skin.php:23 notice.skin.php:49 register.skin.php:84
msgid "Select All"
msgstr "전체선택"

#: notice.skin.php:24 notice.skin.php:50 notice.skin.php:82 notice.skin.php:145
msgid "Delete Selection"
msgstr "선택삭제"

#: notice.skin.php:25 notice.skin.php:51 notice.skin.php:84
msgid "Mark as read"
msgstr "읽음표시"

#: notice.skin.php:26 notice.skin.php:52
msgid "Delete all notice"
msgstr "모든알림삭제"

#: notice.skin.php:34
msgid "Select notice"
msgstr "알림선택"

#: notice.skin.php:63
#, php-format
msgid "Please select at least one item to %s."
msgstr "%s할 알림을 하나 이상 선택하세요."

#: notice.skin.php:64
msgid "Are you sure you want to delete it?"
msgstr "선택한 알림을 정말 삭제하시겠습니까?"

#: notice.skin.php:65
msgid "Once deleted, the data can not be recovered."
msgstr "한번 삭제한 자료는 복구할 수 없습니다."

#: password.skin.php:4
msgid "Delete Comment"
msgstr "댓글 삭제"

#: password.skin.php:4
msgid "Delete Post"
msgstr "글 삭제"

#: password.skin.php:17 password.skin.php:20
msgid "Only the author can modify the post."
msgstr "작성자만 글을 수정할 수 있습니다."

#: password.skin.php:18
msgid ""
"If you are the author, you can modify the text by entering the password you "
"entered at the time of writing."
msgstr ""
"작성자 본인이라면, 글 작성시 입력한 패스워드를 입력하여 글을 수정할 수 있습니"
"다."

#: password.skin.php:21
msgid ""
"If you are the author, you can delete the post by entering the password you "
"entered at the time of writing."
msgstr ""
"작성자 본인이라면, 글 작성시 입력한 패스워드를 입력하여 글을 삭제할 수 있습니"
"다."

#: password.skin.php:23
msgid "This is a secret post."
msgstr "비밀글입니다."

#: password.skin.php:24
msgid "Only authors and administrators can access it."
msgstr "작성자와 관리자만 열람하실 수 있습니다."

#: password.skin.php:24
msgid "If you are, please enter your password."
msgstr "본인이라면 패스워드를 입력하세요."

#: password_lost.skin.php:10
msgid "Find member info"
msgstr "회원정보 찾기"

#: password_lost.skin.php:15
msgid "Please enter the registered email address when signing up."
msgstr "회원가입 시 등록하신 이메일 주소를 입력해 주세요."

#: password_lost.skin.php:16
msgid "We will send you ID and password information by email."
msgstr "해당 이메일로 아이디와 패스워드 정보를 보내드립니다."

#: password_lost.skin.php:18 register_result.skin.php:24
msgid "E-mail address"
msgstr "E-mail 주소"

#: point.skin.php:14
msgid "MY Point"
msgstr "내 포인트"

#: point.skin.php:35
msgid "Points Recieved"
msgstr "지급"

#: point.skin.php:36
msgid "Points Used"
msgstr "사용"

#: profile.skin.php:6
msgid "Days"
msgstr "일"

#: profile.skin.php:6 profile.skin.php:7
msgid "Unknown"
msgstr "알수없음"

#: profile.skin.php:15
#, php-format
msgid "%s's profile"
msgstr "%s 님 프로필"

#: profile.skin.php:24
msgid "Member Level"
msgstr "회원 레벨"

#: profile.skin.php:25
msgid "Point"
msgstr "포인트"

#: profile.skin.php:28
msgid "Register Date"
msgstr "회원가입일"

#: profile.skin.php:29
msgid "Last login date"
msgstr "최종접속일"

#: profile.skin.php:35 register_form.skin.php:129 register_form.skin.php:130
msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지"

#: profile.skin.php:40
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: register.skin.php:19 register.skin.php:28 register.skin.php:31
msgid "Privacy Policy Guide"
msgstr "개인정보처리방침안내"

#: register.skin.php:22
msgid "I agree to the terms and conditions of membership."
msgstr "회원가입약관의 내용에 동의합니다."

#: register.skin.php:33
msgid "Number"
msgstr "번호"

#: register.skin.php:36
msgid "Purpose"
msgstr "목적"

#: register.skin.php:39
msgid "Article"
msgstr "항목"

#: register.skin.php:42
msgid "Retention period"
msgstr "보유기간"

#: register.skin.php:51
msgid "Identify user and verify identity"
msgstr "이용자 식별 및 본인여부 확인"

#: register.skin.php:54
msgid "ID, name and password"
msgstr "아이디, 이름, 패스워드"

#: register.skin.php:57 register.skin.php:72
msgid "Until member withdrawal"
msgstr "회원 탈퇴 시까지"

#: register.skin.php:66
msgid "Notice of use of customer service"
msgstr "고객서비스 이용에 관한 통지"

#: register.skin.php:66
msgid "Identify users to respond to CS"
msgstr "CS대응을 위한 이용자 식별"

#: register.skin.php:69
msgid "Contacts (e-mail, mobile phone number)"
msgstr "연락처 (이메일, 휴대전화번호)"

#: register.skin.php:77
msgid "I agree with the information handling policy guidelines."
msgstr "개인정보처리방침안내의 내용에 동의합니다."

#: register.skin.php:87
msgid "Sign Up"
msgstr "회원가입"

#: register.skin.php:93
msgid ""
"You must agree to the terms and conditions of your membership before you can "
"sign up."
msgstr "회원가입약관의 내용에 동의하셔야 회원가입 하실 수 있습니다."

#: register.skin.php:94
msgid ""
"You must agree to the information handling policy guidelines before you can "
"sign up."
msgstr "개인정보처리방침안내의 내용에 동의하셔야 회원가입 하실 수 있습니다."

#: register_form.skin.php:19 register_form.skin.php:29
msgid "I-PIN"
msgstr "I-PIN"

#: register_form.skin.php:23 register_form.skin.php:31
msgid "Phone"
msgstr "휴대폰"

#: register_form.skin.php:36
msgid "You must authenticate again if you change your e-mail address."
msgstr "E-mail 주소를 변경하시면 다시 인증하셔야 합니다."

#: register_form.skin.php:36
msgid ""
"Sign up for membership only after checking the contents sent through e-mail."
msgstr "E-mail 로 발송된 내용을 확인한 후 인증하셔야 회원가입이 완료됩니다."

#: register_form.skin.php:43
msgid "Sign up"
msgstr "회원가입"

#: register_form.skin.php:43
msgid "Edit profile"
msgstr "프로필수정"

#: register_form.skin.php:67
msgid "Enter ID and Password"
msgstr "아이디 패스워드 입력"

#: register_form.skin.php:72
msgid ""
"You can enter only alphabet, numbers, and _. Please enter at least 3 "
"characters."
msgstr "영문자, 숫자, _ 만 입력 가능. 최소 3자이상 입력하세요."

#: register_form.skin.php:79 register_form.skin.php:80
msgid "Confirm Password"
msgstr "패스워드 확인"

#: register_form.skin.php:86
msgid "Enter member profile"
msgstr "프로필 입력"

#: register_form.skin.php:92 register_form.skin.php:102
msgid "Identity verification"
msgstr "본인확인"

#: register_form.skin.php:93
msgid "JavaScript must be enabled for identification."
msgstr "본인확인을 위해서는 자바스크립트 사용이 가능해야합니다."

#: register_form.skin.php:97
msgid ""
"The name will be automatically entered after confirmation of the I-PIN, and "
"the name and phone number will be automatically entered after confirmation "
"of the mobile phone."
msgstr ""
"아이핀 본인확인 후에는 이름이 자동 입력되고 휴대폰 본인확인 후에는 이름과 휴"
"대폰번호가 자동 입력되어 수동으로 입력할수 없게 됩니다."

#: register_form.skin.php:102
msgid "Adult verification"
msgstr "성인인증"

#: register_form.skin.php:102
msgid "done"
msgstr "완료"

#: register_form.skin.php:108 register_form.skin.php:110
msgid "Nickname"
msgstr "닉네임"

#: register_form.skin.php:113
msgid "Enter only letters and numbers without spaces"
msgstr "공백없이 문자,숫자만 입력 가능"

#: register_form.skin.php:113
#, php-format
msgid ""
"If you change your nickname, you can not change it within the next %s days."
msgstr "닉네임을 바꾸시면 앞으로 %s 일 이내에는 변경이 안됩니다."

#: register_form.skin.php:136 register_form.skin.php:137
msgid "Phone Number"
msgstr "전화번호"

#: register_form.skin.php:143 register_form.skin.php:144
msgid "Mobile Number"
msgstr "휴대폰번호"

#: register_form.skin.php:153
msgid "Street address 1"
msgstr "주소 1"

#: register_form.skin.php:175
msgid "Etc profile"
msgstr "기타 프로필"

#: register_form.skin.php:179 register_form.skin.php:180
msgid "Signature"
msgstr "서명"

#: register_form.skin.php:186 register_form.skin.php:187
msgid "Introduce Myself"
msgstr "자기소개"

#: register_form.skin.php:194 register_form.skin.php:202
msgid "Member icon"
msgstr "회원아이콘"

#: register_form.skin.php:198 register_form.skin.php:217
#, php-format
msgid "Image size should be %s pixels width and %s pixels height."
msgstr "이미지 크기는 가로 %s 픽셀, 세로 %s 픽셀 이하로 해주세요."

#: register_form.skin.php:199 register_form.skin.php:218
#, php-format
msgid ""
"Only gif, jpg, png files are allowed. Only %s bytes or less are registered."
msgstr "오직 gif, jpg, png 파일만 가능하며 용량 %s바이트 이하만 등록됩니다."

#: register_form.skin.php:212 register_form.skin.php:222
msgid "Member image"
msgstr "회원이미지"

#: register_form.skin.php:230
msgid "Mailing service"
msgstr "메일링서비스"

#: register_form.skin.php:231
msgid "I'll get an information mail."
msgstr "정보 메일을 받겠습니다."

#: register_form.skin.php:236
msgid "SMS receiving status"
msgstr "SMS 수신여부"

#: register_form.skin.php:238
msgid "I'll get a message on my phone."
msgstr "휴대폰 문자메세지를 받겠습니다."

#: register_form.skin.php:245 register_form.skin.php:257
msgid "Open Profile"
msgstr "프로필공개"

#: register_form.skin.php:248
msgid "Let others see my information."
msgstr "다른분들이 나의 정보를 볼 수 있도록 합니다."

#: register_form.skin.php:251
#, php-format
msgid ""
"If you change the Open Profile, you will not be able to change it within the "
"next %s days."
msgstr "정보공개를 바꾸시면 앞으로 %s 일 이내에는 변경이 안됩니다."

#: register_form.skin.php:261
#, php-format
msgid ""
"Open Profile must not changed until %s, within %s days after modification."
msgstr "정보공개는 수정후 %s 까지, %s 일 이내는 변경이 안됩니다."

#: register_form.skin.php:262
msgid ""
"This is to prevent you from receiving a note after you send it due to "
"frequent information disclosure corrections."
msgstr ""
"이렇게 하는 이유는 잦은 정보공개 수정으로 인하여 쪽지를 보낸 후 받지 않는 경"
"우를 막기 위해서 입니다."

#: register_form.skin.php:271 register_form.skin.php:272
msgid "Recommendation ID"
msgstr "추천인아이디"

#: register_form.skin.php:298
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: register_form.skin.php:306
msgid ""
"Please set the mobile phone identification settings in the basic "
"configuration."
msgstr "기본환경설정에서 휴대폰 본인확인 설정을 해주십시오."

#: register_form.skin.php:307
msgid "Please enter at least 3 characters in your password."
msgstr "패스워드를 3글자 이상 입력하십시오."

#: register_form.skin.php:308
msgid "The password is not the same."
msgstr "패스워드가 같지 않습니다."

#: register_form.skin.php:309
msgid "Please enter a name."
msgstr "이름을 입력하십시오."

#: register_form.skin.php:310
msgid "You need to confirm your identity to sign up for membership."
msgstr "회원가입을 위해서는 본인확인을 해주셔야 합니다."

#: register_form.skin.php:311
msgid "Member icon is not an image file."
msgstr "회원아이콘이 이미지 파일이 아닙니다."

#: register_form.skin.php:312
msgid "Member image is not an image file."
msgstr "회원이미지가 이미지 파일이 아닙니다."

#: register_form.skin.php:313
msgid "You can not recommend yourself."
msgstr "본인을 추천할 수 없습니다."

#: register_result.skin.php:10
msgid "<strong>Sign up</strong> is complete."
msgstr "<strong>회원가입</strong>이 완료되었습니다."

#: register_result.skin.php:13
#, php-format
msgid "Congratulations on %s's Sign up."
msgstr "%s 님의 회원가입을 진심으로 축하합니다."

#: register_result.skin.php:18
msgid ""
"A verification email has been sent to the email address entered at the time "
"of membership registration."
msgstr "회원 가입 시 입력하신 이메일 주소로 인증메일이 발송되었습니다."

#: register_result.skin.php:19
msgid ""
"After checking the sent authentication mail, you can use the site smoothly."
msgstr ""
"발송된 인증메일을 확인하신 후 인증처리를 하시면 사이트를 원활하게 이용하실 "
"수 있습니다."

#: register_result.skin.php:28
msgid ""
"If you have entered an e-mail address incorrectly, please contact your site "
"administrator."
msgstr ""
"이메일 주소를 잘못 입력하셨다면, 사이트 관리자에게 문의해주시기 바랍니다."

#: register_result.skin.php:33
msgid ""
"Please be assured that your password is stored in an encryption code that no "
"one knows about."
msgstr ""
"회원님의 패스워드는 아무도 알 수 없는 암호화 코드로 저장되므로 안심하셔도 좋"
"습니다."

#: register_result.skin.php:34
msgid ""
"If you lose your ID and password, you can find them using the email address "
"you entered when Sign up."
msgstr ""
"아이디, 패스워드 분실시에는 회원가입시 입력하신 이메일 주소를 이용하여 찾을 "
"수 있습니다."

#: register_result.skin.php:38
msgid ""
"You can leave membership at any time and your information is deleted after a "
"certain period of time."
msgstr ""
"회원 탈퇴는 언제든지 가능하며 일정기간이 지난 후, 회원님의 정보는 삭제하고 있"
"습니다."

#: register_result.skin.php:39
msgid "Thank you."
msgstr "감사합니다."

#: register_result.skin.php:42
msgid "Go to Main"
msgstr "메인으로"

#: scrap.skin.php:22
msgid "No Data"
msgstr "자료가 없습니다"

#: scrap_popin.skin.php:10
msgid "Scrap"
msgstr "스크랩"

#: scrap_popin.skin.php:17
msgid "Check Subject and Write Comment"
msgstr "제목 확인 및 댓글 쓰기"

#: scrap_popin.skin.php:24
msgid "Write comments"
msgstr "댓글작성"

#: scrap_popin.skin.php:30
msgid "You can clip and leave a comment of appreciation or encouragement."
msgstr "스크랩을 하시면서 감사 혹은 격려의 댓글을 남기실 수 있습니다."

#: scrap_popin.skin.php:34
msgid "Confirm scrap"
msgstr "스크랩 확인"

#~ msgid "Zip code"
#~ msgstr "우편번호"

#~ msgid "Search addresses"
#~ msgstr "주소 검색"

#~ msgid "Street address 2"
#~ msgstr "주소 2"

#~ msgid "Other address"
#~ msgstr "참고 항목"

#~ msgid "Street address 3"
#~ msgstr "주소 3"

#~ msgid "Count"
#~ msgstr "건"

#~ msgid ""
#~ "You must agree to the terms and conditions of membership and the "
#~ "information processing policy guidelines before you can sign up."
#~ msgstr ""
#~ "회원가입약관 및 개인정보처리방침안내의 내용에 동의하셔야 회원가입 하실 수 "
#~ "있습니다."

#~ msgid "Terms of Membership"
#~ msgstr "회원가입약관"

#~ msgid "Postcode / ZIP"
#~ msgstr "우편번호"

#~ msgid "%s total"
#~ msgid_plural "%s totals"
#~ msgstr[0] "총 %s 건"

#~ msgid "%s page"
#~ msgid_plural "%s pages"
#~ msgstr[0] "%s 페이지"

#~ msgid "Admin"
#~ msgstr "관리자"

#~ msgid "Write"
#~ msgstr "글쓰기"

#~ msgid "Category"
#~ msgstr "카테고리"

#~ msgid "All current page posts"
#~ msgstr "현재 페이지 게시물 전체"

#~ msgctxt "Number"
#~ msgid "Num"
#~ msgstr "번호"

#~ msgid "Writer"
#~ msgstr "글쓴이"

#~ msgid "hits"
#~ msgstr "조회"

#~ msgid "Good"
#~ msgstr "좋아요"

#~ msgid "Bad"
#~ msgstr "싫어용"

#~ msgid "Comments"
#~ msgstr "댓글"

#~ msgid "Copy Selection"
#~ msgstr "선택복사"

#~ msgid "Move Selection"
#~ msgstr "선택이동"

#~ msgid "Search for posts"
#~ msgstr "게시물 검색"

#~ msgid "Search target"
#~ msgstr "검색대상"

#~ msgid "Subject+Content"
#~ msgstr "제목+내용"

#~ msgid "Commenter"
#~ msgstr "댓글이"

#~ msgid "Search term"
#~ msgstr "검색어"

#~ msgid "Enter search term"
#~ msgstr "검색어를 입력해주세요"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "검색"

#~ msgid ""
#~ "If you are not using JavaScript, please be careful because you can delete "
#~ "the selection immediately without a separate verification process."
#~ msgstr ""
#~ "자바스크립트를 사용하지 않는 경우<br>별도의 확인 절차 없이 바로 선택삭제 "
#~ "처리하므로 주의하시기 바랍니다."

#~ msgid "Page Info"
#~ msgstr "페이지정보"

#~ msgid "Comment"
#~ msgstr "댓글"

#~ msgid "%s Comment"
#~ msgid_plural "%s Comments"
#~ msgstr[0] "%s 댓글"

#~ msgid "Hit"
#~ msgstr "조회"

#~ msgid "%s Hit"
#~ msgid_plural "%s Hits"
#~ msgstr[0] "%s 조회"

#~ msgid "Attached file"
#~ msgstr "첨부파일"

#~ msgid "%s download"
#~ msgid_plural "%s downloads"
#~ msgstr[0] "%s 다운로드"

#~ msgid "Related Links"
#~ msgstr "관련링크"

#~ msgid "%s hit"
#~ msgid_plural "%s hits"
#~ msgstr[0] "%s 조회"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "수정"

#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "복사"

#~ msgid "Move"
#~ msgstr "이동"

#~ msgid "List of comments"
#~ msgstr "댓글목록"

#~ msgid "Comment on comments by %s"
#~ msgstr "%s 의 댓글의 댓글"

#~ msgid "Comment by %s"
#~ msgstr "%s 의 댓글"

#~ msgid "IP"
#~ msgstr "IP"

#~ msgid "Secret"
#~ msgstr "비밀"

#~ msgid "Writing comments"
#~ msgstr "댓글쓰기"

#~ msgid "length"
#~ msgstr "길이"

#~ msgid "Enter comments"
#~ msgstr "댓글을 입력하세요"

#~ msgid "Write SNS at the same"
#~ msgstr "SNS 동시쓰기"

#~ msgid "Use Secret"
#~ msgstr "비밀글사용"

#~ msgid "Add comment"
#~ msgstr "댓글쓰기"

#~ msgid "Select a Category"
#~ msgstr "카테고리 선택"

#~ msgid "Email"
#~ msgstr "이메일"

#~ msgid "Option"
#~ msgstr "옵션"

#~ msgid "Temporary stored posts"
#~ msgstr "임시저장된 글"

#~ msgid "Temporary list of saved posts"
#~ msgstr "임시저장된 글 목록"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "닫기"

#~ msgid ""
#~ "This bulletin board can be written at least <strong>%s</strong> "
#~ "characters or up to <strong>%s</strong> characters."
#~ msgstr ""
#~ "이 게시판은 최소 <strong>%s</strong>글자 이상, 최대 <strong>%s</strong>글"
#~ "자 이하까지 글을 쓰실 수 있습니다."

#~ msgid "Length"
#~ msgstr "길이"

#~ msgid "Link #"
#~ msgstr "링크 #"

#~ msgid "File #"
#~ msgstr "파일 #"

#~ msgid "File Attachment %s : Upload capacity less than %s"
#~ msgstr "파일첨부 %s : 용량 %s 이하만 업로드 가능"

#~ msgid "Enter file description."
#~ msgstr "파일 설명을 입력하세요."

#~ msgid "Delete File"
#~ msgstr "파일 삭제"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "저장"

#~ msgid "Closed"
#~ msgstr "닫기"

#~ msgid "Go to Body"
#~ msgstr "본문 바로가기"

#~ msgctxt "Edit My Profile"
#~ msgid "Profile"
#~ msgstr "프로필"

#~ msgid "Logout"
#~ msgstr "로그아웃"

#~ msgid "Full Search in Site"
#~ msgstr "사이트 내 전체검색"

#~ msgid "Search term required"
#~ msgstr "검색어 필수"

#~ msgid ""
#~ "For quick searching, you can only enter one space in the search term."
#~ msgstr "빠른 검색을 위하여 검색어에 공백은 한개만 입력할 수 있습니다."

#~ msgctxt "1:1 inquiry"
#~ msgid "1:1"
#~ msgstr "1:1 문의"

#~ msgid "Visitor"
#~ msgstr "방문자"

#~ msgctxt "New article"
#~ msgid "New"
#~ msgstr "새글"

#~ msgid "Main menu"
#~ msgstr "메인메뉴"

#~ msgid "Open the full menu"
#~ msgstr "전체메뉴열기"

#~ msgid "Preparing menu."
#~ msgstr "메뉴 준비 중입니다."

#~ msgid "You can set it in %s"
#~ msgstr "%s 에서 설정하실 수 있습니다."

#~ msgid "Admin mode &gt; Configuration &gt; Menu settings"
#~ msgstr "관리자모드 &gt; 환경설정 &gt; 메뉴설정"

#~ msgid "Super administrator"
#~ msgstr "최고관리자"

#~ msgid "Group administrator"
#~ msgstr "그룹관리자"

#~ msgid "Board administrator"
#~ msgstr "게시판관리자"

#~ msgid "Logging in to %s"
#~ msgstr "%s 님 로그인 중"

#~ msgid "Latest articles"
#~ msgstr "최신글"

#~ msgid "Page"
#~ msgstr "페이지"

#~ msgid "Title"
#~ msgstr "제목"

#~ msgid "Hits"
#~ msgstr "조회수"

#~ msgid "No Contents."
#~ msgstr "컨텐츠가 없습니다."

#~ msgid "Delete_selected"
#~ msgstr "선택삭제"

#~ msgid "Copy_selected"
#~ msgstr "선택복사"

#~ msgid "Move_selected"
#~ msgstr "선택이동"

#~ msgid "Search posts"
#~ msgstr "글 검색"

#~ msgid "Title + Content"
#~ msgstr "제목+내용"

#~ msgid ""
#~ "If you do not use JavaScript,<br>please be careful not to check it "
#~ "immediately."
#~ msgstr ""
#~ "자바스크립트를 사용하지 않는 경우<br>별도의 확인 절차 없이 바로 선택삭제 "
#~ "처리하므로 주의하시기 바랍니다."

#~ msgid "Receive response mail"
#~ msgstr "답변메일받기"

#~ msgid "First"
#~ msgstr "처음"

#~ msgid "Open"
#~ msgstr "열린"

#~ msgid "Last"
#~ msgstr "맨끝"

#~ msgid "Please use it in the right way."
#~ msgstr "올바른 방법으로 이용해 주십시오."

#~ msgid "Please specify %s and %s"
#~ msgstr "%s 과 %s 를 지정해 주세요"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "영어"

#~ msgid "Korean"
#~ msgstr "한국어"

#~ msgid "Japanese"
#~ msgstr "일본어"

#~ msgid "Chinese"
#~ msgstr "중국어"

#~ msgid "Site Language"
#~ msgstr "사이트 언어"

#~ msgid "required"
#~ msgstr "필수"

#~ msgid "Site Title"
#~ msgstr "사이트 제목"

#~ msgid "관리자"
#~ msgstr "Administrator"

#~ msgid "회원가입"
#~ msgstr "Join"

#~ msgid "정보수정"
#~ msgstr "Modify"

#~ msgid "로그인"
#~ msgstr "Login"

#~ msgid "로그아웃"
#~ msgstr "Logout"

#~ msgid "FAQ"
#~ msgstr "FAQs"

#~ msgid "1:1문의"
#~ msgstr "1:1 contact us"

#~ msgid "접속자"
#~ msgstr "Connector"

#~ msgid "새글"
#~ msgstr "New Posts"

#~ msgid "한국어"
#~ msgstr "Korean"

#~ msgid "영어"
#~ msgstr "English"

#~ msgid "일어"
#~ msgstr "Japanese"
